[刺激過奧運］Realtime武漢肺炎奬牌榜

Others係鑽石公主號吧

Push

韓國346喇

坡狗發力 香港點追

咦，乜原來星加坡領先香港一個馬鼻
果然香港真係比唔上坡佬，係疫情方面

Others?

CHingapore又贏

乜個realtime唔真
有冇更好嘅link?

好似玩瘟疫公司咁

Thx thx

明眼人一看就知
China - Total Case 少左1個零

刺激？中國贏硬wor
同英超一樣利物浦贏硬

坡狗幾先發力

意大利 41

韓國602了

65真係好似好多
但香港既位置 流量同人口密度咁先得65簡直係超班